[叱咤］我 最 喜 愛 的 男 女 歌 手

開始投票啦
男既投柏宇
女既投Kay

佢兩個真係我最喜愛 希望佢地攞到

投啦投啦 ：

你講到雷動計劃咁

一票不投鄭欣宜
皇天擊殺MK歌

已投 jason 小明 SG

Jason 衛蘭 SG

吳業坤已夠票
請轉投陳柏宇
方皓玟排第6告急

今年冇得投羅力威、周柏豪

聽講張敬軒陳奕迅都夠票
轉投陳柏宇！

麻煩組合幫手投supergirls

棄坤保宇

請投我一票

投左jason，小明，super girls，最希望小明入到！！

一票不投基督徒

特登投俾小明

張敬軒 謝安琪

腎仔
KAY

陳廣偉

腎仔

Jason

上年係咁投既